{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_042385",
        "source": "도서",
        "writer": "김필송, 김한송",
        "ISBN_ISNN": "978-89-5276-039-5",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "궁극의 메뉴판",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2011-02-22",
        "domain": "음식점",
        "title": "차마당"
    },
    "text": "車場は手作りようかんと炒めたヒマワリの種を提供する店です。日本語のメニューもいて、外国人客も楽に注文することができます。運営時間は毎日11:00から22:30までで、日曜日には11:00から18:00まで営業します。様々な飲み物メニューもあります。ナツメ車、雙和茶はそれぞれ6,000ウォンで購入できるよう、緑茶右前は7,000ウォンです。緑茶細作とガムイプチャはすべて6,000ウォンで販売されます。プーアル茶、鉄観音、ファンチャド6,000ウォンで購入できます。車で味わうにいらっしゃるお客様たちにはいつも暖かい歓迎と真心で、準備された食べ物を提供します。手作りようかん、炒めたひまわりの種、様々な飲み物のメニューに楽しい時間を送ることができます。車の庭で皆さんを待っています。",
    "QA": [
        {
            "question": "車場は何を提供していますか？",
            "answer": "車場は手作りようかんと炒めたヒマワリの種を提供しています。"
        },
        {
            "question": "車場の営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "車場の営業時間は毎日11:00から22:30までで、日曜日には11:00から18:00まで営業しています。"
        },
        {
            "question": "車場で購入できる飲み物メニューはありますか？",
            "answer": "はい、車場では様々な飲み物メニューも提供しています。"
        },
        {
            "question": "ナツメ車と雙和茶の値段はいくらですか？",
            "answer": "ナツメ車と雙和茶はそれぞれ6,000ウォンで購入できます。"
        },
        {
            "question": "緑茶右前の値段はいくらですか？",
            "answer": "緑茶右前は7,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "緑茶細作とガムイプチャの値段はいくらですか？",
            "answer": "緑茶細作とガムイプチャはすべて6,000ウォンで販売されます。"
        },
        {
            "question": "プーアル茶、鉄観音、ファンチャドの値段はいくらですか？",
            "answer": "プーアル茶、鉄観音、ファンチャドはすべて6,000ウォンで購入できます。"
        },
        {
            "question": "車場ではどんなおもてなしをしていますか？",
            "answer": "車場ではいつも暖かい歓迎と真心で、準備された食べ物を提供しています。"
        },
        {
            "question": "車場で楽しい時間を過ごすことができますか？",
            "answer": "はい、車場の手作りようかん、炒めたひまわりの種、様々な飲み物のメニューで楽しい時間を過ごすことができます。"
        },
        {
            "question": "車の庭で待っているのは誰ですか？",
            "answer": "車の庭では皆さんを待っているお客様たちです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 250,
        "QA": 385
    }
}